覺唔覺去其他樓層會有浸味

得自己住緊嗰層無味

你都係想人答你
“因為你聞慣你嗰層陣味”啫

因為你聞慣你嗰層陣味

又係你啊

因為其他樓層真係有味

真係有味架

點解其他樓層嘅味會唔同？ 係咩原因

出lift,一索陣味唔同就知出錯lift

yes but why, 係咩導致層層嘅氣味唔同？？？

本能嚟
層層都係同一個樣
無為意去錯咗
都會有種唔自然好陌生嘅感覺
視覺上未必可以即時察覺得到
但係氣味可以分辨到
真係有種平時唔熟悉嘅氣味
而熟悉嘅氣味其實就係自己屋企陣味
睇嚟人類都要依靠嗅覺嚟辨認自己地盤

可能係門開時啲燈光同指示牌嘅唔同令你主觀上抗拒

但你咩令到氣味唔同，假設你人人屋企都無擺氣味濃烈嘅物品

on9 層層嘅燈光咪一撚樣

on9 層層味道咪一樣

做咩要去其他樓層？

如果人地個層 有咖哩佬
一浸咖哩味湧岀黎

相反自己個層 每個人屋企味唔同
溝埋就慣左

就好似水咁 明明大家都煲過
飲人地屋企啲水都覺有唔同味

探人/ 出錯層

住係同一個地方十幾年
點都會記住自己屋企陣味
可以係洗地消毒藥水隻味、沖涼味
又或者酸酸宿宿嘅味之類

除咗氣味
連開門聲腳步聲都認到

呢個真 道門一開 聽啲鞋聲同攞鎖匙啲節奏就認得出係咪家人

聽到鎖匙聲就已經識得關左av同扔左d廁紙先

係第6感黎。。。

會好恐怖

?

唔知點解去錯其他層個感覺會好不安